羽絨／風褸／旅行用品討論[8][黑五後] (Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

Atom AR Women

Atom LT men

呢個post 其實主要係討論係旅行角度, 著重功能同保暖度既羽絨. 通常呢d "功能服"既牌子, 都會係網站清楚列明呢件羽絨係用乜野fill power既羽絨, 淨羽絨重量 (fill weight), 整件衫既重量, 有d detail 到會寫....身, 博頭, 手袖既羽絨重量分怖. 而普通時裝品牌既羽絨, 上面講既呢d info 係全部欠奉, 表表者係Superdry . 佢係設計差到上晒新聞. 因為有呢d 資料, 先可以準確地咁知, 你要去既旅行地點, 應該要著邊款合適既羽絨.

我屬於怕凍既人, 所以post 裡面既意見, 溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 亦好大機會同外國住既巴打頂凍程度有好大分別. 而post 裡面既溫度評估係跟據裡面著左一件普通去街笠衫/Fleece + 一件base layer保暖內衣黎估計. 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通香港人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多. 如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題. 我只算係一個買得多d既旅行用家.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 我個人既著法係以方便為主, 一件過. 而我比較少用layer 既著法. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱溫差成20度, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

呢d jacket 其實分3大類, 好似Arc'teryx 呢個牌子咁講, 第一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 好凍既天氣就要黎防風. 第二種係Insulated Jacket. 大部份只係冼水, 未到防水. 可以就咁當褸著, 又或者著係Shell jacket 入面. 係羽絨級數既保暖能力. Arcteryx 好多個model 都唔係用羽絨, 係用人做羽絨 Coreloft. 其他品牌都有類似既人做羽絨 (或叫化纖) , 好似Primaloft 咁. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 而普通羽絨, 係一濕就完全唔會暖. 第3類係Ski jacket, 即係滑雪用. 你唔係滑雪就唔好揀呢類, 滑雪褸一定係高透氣, 但係唔會特別暖, 因為太暖的話驚你運動下over heat. 所以, 滑雪褸並不等於旅行用既羽絨

好多人鍾意用layer 既著衫保暖方法, shell jacket 著最外面要黎防風, insulated jacket 著係裡面要黎保暖. 最底層係着保暖內衣Base layer. 有d 好d 既Insulated jacket, 就包埋防風, 咁你就可以買少件shell jacket. 通常你滑雪, 或者行山預左照頭淋雨, 你先需要防水. 否則, 防水羽絨唔係太recommend, 首先因為係太貴, 第2係防水既jacket 大多數都透氣唔係好好同整到件褸係好鬼重, 會有好侷既感覺. 侷同埋暖好明顯唔係同一樣野. 除非係必需, 否則唔好貪防水既jacket. 我好肯定話你聽你唔係真係用得著防水, 你貪過癮買防水羽絨係必定後悔. 因為你要記住就算你防水, 你同行唔係防水, 你最終都係要搵地方避雨. 冼水一般情況下已經夠.

另外要注意既係, 唔會有一件羽絨係香港用唔熱, 又會可以去日本頂到0度. 香港冬天通常係12-17度遊走. 真係凍既跌到落10度以下, 時間加埋唔會多過一個月. 即係話香港用最多既, 係通常15度左右. 咁好明顯唔會有一件褸, 適合15度著唔熱, 又會旅行個陣夠暖頂到0度. 呢度係講緊足足15度既差距. 無論你搵shell jacket 點搭配法, 都無呢樣野存在. 有巴打係試過攞住件Atom LT 去東京 5-6度既天氣, 裡面着多3件衫都唔夠暖. 最尾可能裡面著多幾件真係夠暖啦, 你又變左成個米之連咁既樣咁腫. 呢個係咪又係你想既哩? 所以, 適合香港冬天着既薄羽絨, 同你去旅行既羽絨, 係肯定2件唔同既褸黎. 慳錢既話, 先買一件你眼前最需要既先.

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7
Post 8

Arcteryx 既size 係每件都唔同. 一個model 既M size 同另1個model 既M size 可以差好遠好遠. 唔好博, 係香港試身. 係有好幾個巴打買左番黎唔啱着要係度放番出去. 以下係我個人覺得高保暖度既羽絨, 或功能好既Shell jacket, 介紹如下.

Arcteryx Beta SL Jacket 呢件係Shell jacket. Arcteryx 裡面最平價既shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 件褸 315gram 重 $299 USD (有女裝版)

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET - 件褸350gram重 , 70cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 呢件好過普通Beta SL 版, 係因為佢博頭位用新料Gore® C-KNIT. 同埋有 Pit zipper. 格肋底有得拉鍊透氣. 對於呢d hardshell 最大問題9成9都係透氣度. 所以我會搵有pit zipper 既款. 我好驚侷住. USD 399 (有女裝版)

Arcteryx ZETA AR JACKET - 件褸425gram重 , 82cm 身長. 係shell jacket 裡面算最長身. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 成件都係 3 layer GORE-TEX® with C-KNIT . 應該呢個物料著起上身軟身d 既. 如果你會着短袖Tee 著佢的話, 皮膚接觸到會舒服d, 普通Goretex 料好似砂紙咁. 一樣有 pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. USD 475 (有女裝版)

Arcteryx BETA AR JACKET - 件褸460gram重, 74cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 用 Goretex Pro 3 layer 既料. 隻料好明顯標榜係耐用. 不過對如普通旅行, 我唔會行到有樹枝勾爛既情況, 我揀呢件原因係因為Goretex Pro 3 layer 係比上面幾件既料透氣. 一樣有pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. 而且仲有Drophood. 即係個帽同條頸個領口位唔係黐埋一齊. 叫做方便d. 同呢件真係主打滑雪用. USD 575 (有女裝版)

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 有60g 既Coreloft人做羽絨, 12 - 18度適用. 件褸360gram重, $259 USD (有女裝版)

Arc'teryx Atom AR Hooded , 有120g 既Coreloft人做羽絨, 0-12 度用, 日本旅行大部份地區啱用. 不過呢件係無防風. 件褸470gram重, $299 USD (有女裝版)

Arc'teryx Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 有100g 既Coreloft人做羽絨, 100%防風, 冼水, 0-12 度適用. 件褸460gram重, $425 USD

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx SYLVA PARKA WOMEN'S - 2017年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸690gram重, $425 USD

Arc'teryx OSANNA COAT WOMEN'S - 2018年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸645gram重, $449 USD

Arc'teryx KODA JACKET - 同Kappa Hoody 差唔多係完全同spec. 最大既分別, 係個look casual d, 同有XS 碼. Kappa Hoody 係無XS 碼. 有140g 既Coreloft人做羽絨. 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 件褸720gram重, $449 USD

Arc'teryx Cerium SV Hoody - 850 Fill 羽絨, 負10度 - 10 度適用. 本身係暖過Kappa Hoody, 不過佢無防風亦無冼水, 外層加Shell jacket 應該可以再頂到凍d 都得. 有風的話, 就未必頂到負10度. 件褸415gram重, $525 USD (有女裝版)

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

Arc'teryx Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖, 850 fill羽絨 ，負15度 - 5 度適用 ,100% 防風, 冼水. 件褸680gram重, $949 USD. 佢係貴絕, 不過日本仔當佢潮樓咁着. (有女裝版) 第一暖係Ceres SV Parka. 應該無機會用得著佢.

實裝圖
---------
Beta LT

Beta LT Women

Nuclei AR

Kappa Hoody

Firebee Parka

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 負5 至 10 度適用, 件褸434gram重, $1980 HKD (有女裝版)

Montbell Permafrost Down Parka - 上面個件 "Light" 既加強版. 日本北海道 負10 度 - 10度 著都無問題. 800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 件褸558gram重, $2340 HKD . [不分男女]

Montbell ALPINE LIGHT DOWN PARKA - 800 fill 羽絨, 件褸368gram 重. 同Permafrost light 差唔多一樣, 負2 至 10 度適用. 除左唔係100% 防風, 不過有冼水. 所以價錢只係 $1480 HKD (有女裝版)

Montbell Alpine Down Parka - 上面Light 版既加強版, 一樣 800 fill 不過再厚d. 唔係100% 防風, 不過有冼水. 負5 至 10 度適用. 件褸414gram 重 , $1790 HKD (有女裝版)

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 保暖度大約同Arcteryx Atom AR 差不多. 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. 0 至 12 度適用. 件褸522gram 重 , 17800 yen

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用. 件褸739gram 重, $2390 HKD. (有女裝版)

The North Face Carto Triclimate Hooded Jacket - 唔係用Goretex 料既防水羽絨. 有120g 既Heatseeker 人做羽絨. 非常平, 只係 $240 USD. 不過非常重, 件褸1050g 重.

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299 . (有女裝)

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身既位置有200g HyperDAS. 防風冼水. 負10 到 5 度適用. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 貨尾價錢只係 $349 USD.... (有女裝)

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 暖過 Arcteryx Atom LT 少少. 件衫343gram 重. 12 - 18度適用. $235 USD

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. 件衫744gram 重. 負10 至 10 度適用, 件褸 Pertex® Endurance 100% 防風, 冼水. $295 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

Finetrack polygon 3 - 淨係呢3個字日本製都夠照. 件野重415gram. 高透氣. 27000 yen, 有男裝有女裝. 淨係見官網同 有得賣. 係預你有高熱量運動着.

Montbell 各類型羽絨暖度比較圖

上圖所見, 800 fill 既羽絨比600 fill 既羽絨, 係暖1倍以上. 同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距. 可以既話, 盡可能買價值你可以承受之下既最高fill power 羽絨. 800 fill power 羽絨最平$1500, 好似上面講既Montbell Alpine Down. 羽絨除左Fill power, 仲要睇Fill weight. 不過唔係好多個牌子會寫羽絨量淨重. 咁退一步就係睇整件羽絨有幾重黎估羽絨量淨重有幾多. 跟據經驗, 0度or above 的話, 700- 800fill 的話, 整件羽絨要400gram or above 先會夠暖. -10 to 0 度呢個range 的話, 同樣700-800 fill , 整件羽絨要600 gram or above 就穩陣d. 呢個準則係用唔到係d 有goretex 防水個d 羽絨到, 因為個d 100% goretex 防水面本身就重. 個d 無fill weight 係真係好難估.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎,無得直接寄香港. 因為好多外國online store 係專block 集運. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Amazon
Moosejaw
Backcountry
Evo

有2間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文.

滑雪褸, 行山裝備, 同普通旅行既羽絨要求係好唔同. 你唔好諗住買件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 又或者着住件普通旅行既羽絨黎滑雪.

滑雪褸係肯定唔會好厚, 同高透氣度, 防止你高熱量運動下over heat. 你着件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 真係凍既地方你好大機會唔會夠暖. 因為滑雪褸本來就預你高熱量運動自己發熱.

相反普通旅行既羽絨你攞黎滑雪, 你滑唔到半粒鐘可能裡面由頭濕到落腳. 都係個句, 買你眼前最需要既野, 唔好貪心.

因為好多人問. 我自己既收藏如下

1. Arcteryx Atom LT Hoody

2. Arcteryx Kappa Hoody

3. Arcteryx Nuclei AR

4. 最後係無耐之前買既, 日版 Beams x Arcteryx 別注 Theta AR, 功能好老實我真係用唔晒, 我主要係買個款

以上裝備係由17度着到負15度都無問題. 溫度上配搭睇番本Thread 頭post.

幫潮偉巴開住先

打漏左
UPDATE:
舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7
Post 8
Post 9

想問175 cm ,175 磅男士atoms lt hoody咩size fit?
同埋cyber monday邊到買最抵？
Thanks

我落單到寫 Estimated to ship within 14-23 days
個陣無留意 以為可以即出

可以睇睇#1-4
我諗要著多件保暖打底+厚衫掛

10度我會揀著kappa hoody+tee

Leave name

咁巴打都真係幾怕凍

7-8度我著保暖底+透氣tee+atom lt都得

moosejaw cyber monday正價貨回贈50% store credit

有冇人一齊夾

想買Arcteryx Men‘s Thorium AR Hoody
有冇人夾 我用集運

有冇巴打落開單幫手買件beta sl hybrid

我舊年冬天大部分時間都係著Hoodie+LT 係凍嗰幾日入面著多件Tee打底 你feel到係有啲風吹入嚟 係涼但唔會覺得凍

謝

點夾即係?

Reward 係回返落account, 好難夾wor⋯⋯

去沙木尼試Fission Sv 點知見到Therme Parka又幾靚

今年無平野執既喂

係campsaver買左野 過左幾日都仲係being processed
想問下想cut單係唔係send email過去同佢講cut單就得？

舊年入左件therme parka,除左頂帽闊過西隧，其餘冇得頂

Arc‘teryx Nuclei AR
呢件有冇網平？
想搵啲類似呢類 唔想要羽絨 有冇推介
但又頂得順香港5-10度
買比老豆

搭單問係咪唔做payment verify 就會cut單？
想比人cut 係第二個網買左件野

係咪姐係正價買兩件？

其實我見佢地好多hood都闊過西隧 塞兩個頭都仲得
不過我矮撚 啱啱試s size都覺得有少少長 上網睇都唔見有賣xs
反而fission sv s size又啱啱好 都係買fission算

佢回rewards唔係直減…好似係
所以貴小小$179去左sunnysports買

想要防水防風

Reward 正價野既50% 但要ship左先會出

要夾係夾到既

therme parka真係好闊

我email都寫16-25days
但check out嗰陣又見到0-8days

大家想買arcteryx 快d上east dane 睇，sales再做7折

有無人atom lt黑色 s size想換m

未7折已經買左
但係已經無晒細碼

冇S

我買咗S碼, 如果唔啱可以同你換, 不過重未ship

加密啦

除左 Arcteryx,Montbell,Patagonia 以外有咩牌子推介...呢堆幾貴

Montbell 已經平
平買uniqlo 新批乳絨真不差

想問下如果beta sl hybrid 著s (試嘅時候著左件cerium lt)，咁atom lt係咪是都係著s就得？

冇hardshell la

Arc'teryx Fission SV Jacket $5391 7折係咪算抵

請問抵買嗎?

係咪平到爆炸

低但信得過嗎？
怕不知名網站

網上買野唔怕得咁多
用pp la

下次加密啦，俾班cd rm秒撚哂

同埋三月著呢件去冰島行冰川夠唔夠做

英磅

我上年最凍嗰時着到，入面一件普通t，外面搭件shell，暖到爆

上年最凍有冇7-8度？
好似冇幾多日可以著出街

定係買黎擺

ARRO 22 比人秒左

印象好似3度左右，其實都難㗎，但冇又唔得，我都係買嚟看門口，咁啱上年一買即用
而且我係戶外工作，所以開工中途都會用到

即刻比人秒哂

Moosejaw做野慢到呢 上星期三買到依家都仲係in process

Cdrom好撚恐怖

想問下如果beta sl hybrid 著s (試嘅時候著左件cerium lt)，咁atom lt係咪是都係著s就得？[/quote]

連岩岩個網都比人秒埋

Mon少陣乜都冇

當買少件，著lt算

Arcteryx Venilance個seque tote幾正喎 8折左又唔太貴

真係要加密

岩岩入左件mammut 廢事搞

正想考慮買唔買落單話冇哂 真係幫我慳錢

係到share又會比CDROM睇到
開telegram又會比人話小圈子

所以先叫話要加密囉

真係好慢
又唔ship又唔cut...
都唔知買唔買其他好

我都好撚驚 屌佢老母

同campsaver一9樣

me too, Status: In Process

件ar 退埋稅135鎊，重包直送香港

前幾日moosejaw hkd1600入左，重要俾多幾十集運

理論上係, 有得試就試

原本諗住BF冇嘢買，見折完再折，又入埋件Lt hoody

邊到？

Not Verified

我個件temporarily on Backorder 唔知等幾耐

唔該巴打

另外想問Atom lt同montbell Permafrost Light Down Jacket 嘅定位會唔會重疊左?

見到atom lt咁平好心動

montbell Permafrost Light Down Jacket有防風
atom lt無防風 食風勁會明顯有分別

之前位巴打cancel左moosejaw團有冇巴打有團
想買條palisade shorts

我都想知
無諗過咁耐唔出貨

上面講嘅eastdane

估唔到講兩句east dane 就比人一掃而空

想買件ar 都冇得買

唔該巴打

如果有件montbell Permafrost Light Down Jacket，atom lt係咪就唔值得入手

香港黎講兩件都有機會著到ge
atom lt機會會大D, 不過atom lt比較多代替品

我咪日日用live chat問佢 一日問兩三次

Montbell Permafrost Light Down 個位數溫度先出得山
Atom LT 十六七度已經可以拎出黎萫

岩岩ED到有d貨補左 執左件
ATOM LT M size

有藉口買了

唔該巴打

又唔使
上年最凍幾日已經著緊premafrost down parka
好好用

想問吓2件新款既定位同特點?
Rush LT Jacket
Ryze Hoody

15度著 Montbell Permafrost light down parka 係咪會標晒汗

睇左成晚columbia 最後狗衝左 ATOM LT Hoody Pilot

買唔到S

呢件既定位係點

page one..
#1~4

Arc‘teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% ...........

我有睇
我上面問過三月著呢件去冰島行冰川夠唔夠做

邊度有coupon

3月都唔係話好凍 不過最緊要防風防水 我上年去保暖夠 但防水唔夠 落雨時奶哂野

夠做

入面FISSION,出面再加多件防風防水??

MONTBELL STORM CRUISER JACKET 好唔好？
GORE TEX可以摺埋放袋

我意思我去時用普通野夾埋先出事 你件相信冇問題 冰島真係風大 買對好手套仲好 有時拎出黎唔夠幾秒凍到痛 自己另外淘個冰爪 對你好有用

可以一戰 如果平

想問Beta LT 幾錢叫抵？

5-6折我覺得已經好OK

點睇patagonia galvanized rain jacket?

有無巴打知邊度重有平beta lt hybrid執

同問

去睇極光當shell著有冇問題

beta sl hybrid先岩

ATOM LT $179.95
再85折算平?

巴打你幾高幾重
我都係矮撚又想買fission sv

唔見有wo

有冇xs 黑色? 搵極都搵唔到

女裝既話有
男既冇睇

都係冇

邊間?

咪sunnysports

屌唔撚記得

咁你試下用email開account, checkout個陣打code睇佢俾唔俾你

唔好再推... 好多 cdrom...

輕輕一推

想請問campsaver status仲係item on order + order being processed 係咪可以cut單？
就咁send email cancel order就得？

it works, thanks
但直送香港要運費？

冇直運咪用集運

被rei cut左單,開新ac再買過

日本官網唔受集運倉玩
同埋會email check你信用卡資料
然後會覆你外國信用卡唔受, 又無paypal

當shell 無問題, 裡面一定要厚羽絨

有冇師兄解釋到
Arc'teryx Thorium AR Hoody Jacket同Atom AR Hoody Jacket有咩分別？

係 我又係being processed
send email過去話cut單 佢過左一晚就覆番話order cancelled

170 around 66kg呀

上沙木尼試啦 12樓無 唔洗上

唔該晒巴打

屌屌你咩

梳唔記得
接實

我估係一隻係傳統羽絨(Thorium), 一隻係Coreloft™化學纖維 (AR)

突發 campsaver有atom ar xs黑色買

thx bro

Thx

可以試下用ae卡，上次試過visa銀聯ae，得ae work

台仔blog, 幾詳細

thx

買大咗
放全新Permafrost Light Down Parka
碼數：m
色:BLBK
有意pm

幾高幾重大左

Marmot Men‘s Minimalist Jacket

算唔算最平 防水防風？

Amazon 上面都有得賣
有冇人試過

有冇係sunnysports買到嘢嘅巴打shipped咗？
尋日買咗啲嘢好快ship 但個tracking code怪怪地26個數字 平時usps係9字頭22個數字 有冇巴打有哩個情況？

我係UPS
咁USPS查到你件野嗎?

巴打可唔可以推介下平價base layer? 諗住滑雪用 但係出面見親都幾百蚊

買件貴既有排著 heat-tech 真係唔好著去滑雪

2邊都查唔到

等多一日再睇下點

我USPS, 9字頭 22隻字 查到

有冇介紹？費是上網買

ATOM AR XS岩岩有貨 買完就無左75折 好撚彩

點先做到overlander vip?

有冇人係campsaver買咗野係shipped?

moosejaw send咗個credit card error email黎. 銀行account 又無扣數record. 宜家要點做

等收免費衫

除左uniqlo，baleno而d好難舊幾水
諗住買下mont bell 試下
雖然係香港都好難著得返

旺角銅鑼灣 有迪卡儂 平價選擇

你地幾時shipped?
我今朝買兼扣數 得個shipping soon
email未有tracking code睇咁

冷靜d 啦清，今朝先買起碼等幾日la

moosejaw23號買今日出貨, 預計28號到倉

我問足3日 今日終於出貨 件褸上星期買落 但乜email都無send 自己check先知shipped

Campsaver 咁耐都唔ship

PATAGONIA 件 R1 PULLOVER 同 BETTER SWEATER 功能有咩分別

我琴晚凌晨買 岩岩ship 了

除左迪卡儂 我都想搵返D黎 冬天都唔想著到成個波咁
有冇咩BASELAYER 推介 ADIDAS 同 under armour 個D呢
同埋過左cyber monday仲有冇優惠執

巴打arcteryx gore tex 手套有無堆介
黎緊去睇極光 Sabre or Anertia?

巴打免運？邊間？

其實Montbell相對其他Outdoor牌子嚟講 啲Baselayer係唔算貴

我都係呢個價入
咁平真係忍唔到手
本身入左件atom ar beta ar

個價幾吸引，但家中有p就 nano air, 算了

買左atom lt 同埋 arro 22

過左黑五先想買野
自己有件LT Hoody
但1月頭去日本 唔會去雪山果d 應該得0-10度
買Atom AR Hooded 好唔好
定係買其他
落街見到好多款 唔識買

yes, 集運去美國， billing address 用番集運地址

atom ar 啱架啦

一陣去大阪........ 黎緊幾日 7 - 20度
都唔知帶LT定AR好

eastdane atom lt過兩日送上門

both 啦清

影相都要架

比我就入面著多件出面LT算

Campsaver send左email話扣我錢 驗證 等左幾日都未有

Due to high order volume, orders are experiencing additional delays.

唔使咁擔心喎...睇返電郵
UPS Mail Innovations works in conjunction with the US Postal Service. UPS Mail Innovations picks up the package and hands it over to the US Postal Service to complete delivery.

另外睇返UPS個網，
UPS Mail Innovations tracking numbers appear in the following formats:

United States Postal Service Delivery Confirmation Number: a 22-34 numerical identifier assigned by the U.S. Postal Service when Delivery Confirmation is requested

所以係正常....另外你係UPS個到9填個number,
佢會話唔valid，你試下用你呢個，最多係未有資料姐

爬文

想問而間係咪唔直送 要用集運

呢間野咁撚平
爛左件防水褸想屌番件beta sl hybrid

最後喺carousell買左件全新mont bell permafrost light down $1420

你地點睇squamish呢件野

幾日前係moosejaw 到買左2件arcteryx 佢已經扣左數但係send左email黎話個credit card error 有冇巴打幫手睇下搵生左咩事 定係個building address 出左問題

是但揀個方法去verify你張卡,再reply返比人就OK
1就打上card center問喇

咪講左3個方法教你囉
最簡單打去card centre
問返Mossejaw 個交易既transaction code
6個位既
再email比佢地

啊！！我都見到！但其實點解平咁多嘅？

普通薄風褸一件 我認為唔值得買

其實又唔係話好平...
之前永安九折減200咪差唔多

可能佢係日本見到有特價掃番黎賣掛

打話卡公司問個6位數字
我早兩日係rei買都有張單係咁,但卡公司話冇呢單既記錄,最後被cut左跟住我開新ac再買過已經ship左

其實係正常價 參考官網online shop
只係12樓非VIP貴 (佢地應該係香港最大分銷商之一？)

唔該所有巴打 已經打左去card centre 拎左code同覆左佢 依家等緊回覆

過左黑五先想買野

Patagonia 呢件3in1好唔好著
我聖誕去北歐睇極光

佢款唔多，但係有色有碼比你揀，又唔係舖頭式經營，好奇怪

永安呢件野標緊男裝1950,女裝1760 好似 不過我係油麻地問過無乜色簡

呢排洗大左，結果黑五都無錢買衫
想買件fleece黎著下

旺角除左沙木尼同overlander仲有邊度多Arc’teryx 試？ 想試atom ar同beta sl hybrid

ATOM AR 可能要專門店
BETA HYBIRD 旺角12樓OVERLANDER有

有咩fleece推介

上星期著左去日本, 入面著件T + uniqlo 薄羽絨, 幾度都冇問題, 唔入風
咁嘅價錢有 goretex 3L 係幾抵

黎緊1月會去韓國滑雪
有咩羽絨同風褸好介紹

巴打係咪用Paypal 好d?

巴打search咩keyword
我都想買返件 但我揾唔到

19號起Campsaver買咗件Atom AR今日收貨，167cm 68kg矮撚著s碼 fit到漏

D 袖會唔會好長？

唔會，啱啱好

差唔多身型 但覺得入面著埋件hoodie有d窄

我都係用master 咋，不過我未岀貨，答你唔到係咪一定得

就快去日本 應該上網買唔切
香港最多款是咪 overlander同沙木尼？
有無其他多款有得試嘅舖頭

好 唔該晒巴打

你買咩牌子又唔講

好想整返件

應該主要睇arcteryx/mont bell
想睇下現貨靚唔靚
想買見靚少少嘅

montbell 呢度

Arcteryx 就overlander同沙木尼, 一係IFC 專門店

請問幾錢入手？

$199.25 US

我仲同上面位巴打一樣同moosejaw 角力緊

唔該哂先 因為我之前問過梁朝偉巴打 佢好似有提介過啲抵買 又唔係名牌既名子

巴打搞完verification幾耐先ship？

今年真係多左好多人買錯size...

下次真係記住試左size 先買....................

ATOM AR hoody 同ATOM LT hoody 兩件應該點揀好？
如果當最外層著，邊件比較保暖？
定係買kappa hoody /fissionSV

幾個鐘

可唔可以分享邊個網站？

巴打你講呢四件頭Post全部有
唔好玩啦

爬下文

四件完全唔同程度嘅點比較

唔該曬巴打 聽日去睇下試下
想問埋Patagonia 係邊到多款 唔係好搵到

睇咁多個網都無減
遲左入黎
有無地方仲有atom ar 平

Thanks so much for placing an order. We are so sorry but the stuff below is not available. We have already tried placing a special order directly with our supplier and they are sold out also. We know this is a mistake and the product will be off our site as soon as possible. You have not been charged a penny for the product(s) below. Any charges that were made for that have been refunded, and should post to your account in 2-4 business days.
屌佢個臭咀

出哂貨了

Moosejaw 果件到左
campsaver 果件貨都未出

xs 要幾高至著到
我168 61kg

買左咩呀

如果依家買ar 2017年款會唔會好不智

物料無改, 其實無分別

咁幾好喎，搵下有無啱色先，THX

有時舊款/色靚D，我會專登搵舊款
可能仲特價添

幾件不死鳥

其實唔會不智, 最緊要岩色, 自己鐘意

唔該哂各位巴打

我23號買到衣家都未出貨去集運果度
11號去日本，今次仆街

我176 59kg 著上身係腰對落少少
件褸算係修長類型

大約去到屎忽位先岩

咁我著成條裙咁啦
矮撚真係

巴打係邊到買

買左6 7個鐘之後已經ship左有埋ups tracking 但係好驚佢會俾左其他size同色我

咁大間唔會掛.....
呢個網做野既速度都幾快

再等12月尾清貨大減價執平野

快撚過campsaver幾億倍

上年隻任何人藍今年都無啦

屌你仲講任何人

係 琴晚凌晨買鞋
今朝起身睇已經寄埋

真係快好多
我琴晚落完atom LT, 今朝check 已經shipped

Btw, 想問下atom AR 邊到買平啲？

早買早享受

d大鋪反而太多單, 慢慢做, 細鋪無咁多order

想問下香港邊到arcteryx多款又平
想睇下LT / ATOM

而家大阪日頭16,17度....著LT 都熱到HIHI, 夜晚10度著就岩岩好
件LT 保暖原來好很勁....

前幾日lt+shell 頂到青森負一度

多款:
overlander, 沙木尼, IFC 專門店

平:
無

一直都係上網睇 其實香港嗰幾間冇折嘅時候係咪仲貴過原價 好奇問下

有無巴打有齊ATOM AR同LT?
想問下兩件個SIZE係咪一樣?

淨係試左ATOM LT M size
另外AR無貨試唔到

上星期係關西有啲地方得5 度都係Atom LT 一件過

咁勁
可唔可以講下邊件shell?

其實個個人體質不同，又不可以咁樣比
有人二十要著冷衫，有人仲著背心

d野o唔ok

咁勁 我上次香港9度已經頂唔到， 主要係入風入得太勁

12度係我下限.....Atom LT

香港9度凍過東京0度

東京冬天清晨落住雨凍過香港

atom lt+montbell storm cruiser
入面heattech+普通衫

件beta sl hybrid 隻紅色睇落深色好多

好少見人鐘意紅色

冇錯 人人唔同真係

同埋日本十零度但係濕度低 你會覺得只係涼爽
香港一樣十零度 但係濕到高 就凍好多

今次beta sl hybird s 執唔到靚色
等下次sale算了

灰色覺得點

風褸係咪oversize小小好啲
唔好咁貼身

大啲可以方便加衫，手袖長有魔術貼，尾最好過pat pat，不過我係行山旅遊用，返工城市我唔著防水風褸因為比較翳熱

我之前訂左件north face resolve 2
官網就話佢防水防風
不過送到黎發現大左小小個size，正如你所講可以加衫

諗緊買唔買件mont bell 3layer gore tex
暫時都係香港十六七度著

我經priory訂咗件AR TUI, 上bpost度track,好似仲未開始寄

我都係ar tui 寄左

tui 隻藍會唔會好廢老
我frd 買左, 佢成日買d 廢老色又係買呢隻

black friday果日priroy得呢隻色,又咁平,惟有將就下

我仲係咁:

Processing by bpost:
bpost has received your parcel and will send it to the country of destination.

我個個直頭去左belgium 唔知咩料

Burton 呢個牌子點睇

有冇人係camper買野ship左啦

26號買 27號ship咗 estimated30號到
Paypal (香港credit card) + 美國屋企人地址

仲係waiting for item 點搞

我都係AR Tui
21號買 集運到咗拎埋
好彩買XS
XS都好大件

巴打乜野身形

我鐘意着細件 唔好用我做標準
奉勸各位巴絲 都係試清楚好啲
Fission SV / Beta AR / Atom LT AR 都係XS
SV 同Beta 好明顯就係預你入面着多件Fleece / Atom
Atom 就啱啱到hip位 其他人應該會覺得細件
但我覺得Just fit 夠位着到Base Layer / 長袖Tee
全部Size Prefect

唔會好短咩

小小 但我接受到
大一個碼就太大啦

我有件Rigel Atom LT 無帽 Size L 想放，淨係去旅行著過一次，有無人有興趣?

手套我用佢.

想知campsaver 係咪可以直接ship 黎HK, 因為我見shipping 有Hong Kong 選擇, 但運費係TBD
而家好似又有30% off 同埋10% off code

牌子冇問題，我以前都買過幾件goretex jacket, AK 系列會靚D，但始終係snowboard嘢，cutting都偏濶大

仲係order being process

呢件係咪冇乜機會係香港著到

安踏收購左amer,唔知只福是禍

10度以下, 裡面一件長袖tee....

禍 中國有野做得好？

襯而家仲未轉大陛整. 快D入手幾件. 一陣遲D著著下爆炸埋

岩岩先email 比佢扣5美金以內驗證

屌 琴晚問左 回覆話可能要用美國住宅地址
用我bns 隨時cut 單 on9

26號認證完payment, order being process 到而家

無moosejaw買左件marmot goretex褸俾老豆著，俾人cancel左order

係咪多數衰集運倉

你用邊間？用咩畀錢？

反而大網仆街D, 去D 細網好快手就出貨, 仲平D

女裝fleece同防水防風外套 最平又唔伏既話有咩選擇？
聖誕去歐洲，本身有soft shell同勁厚褸，但今次想輕裝去，想唔帶勁厚褸，咁就要買件hard shell
上網見到hard shell 1000樓下既選擇得唔係好多
fleece有d幾百蚊 但唔知信唔信得過 見到adidas同under armour都有

Send email 畀 Moosejaw 啦
睇下佢係咪真係退款
同時間可以email問埋PayPal
PayPal CS 好Friendly

如果要1000樓下嘅goretex褸真係選擇唔多 最抵玩嘅我認知中應該都係montbell嘅rain dancer 件褸係3layer嘅goretex 不過都要14xx

唔介意嘅有件montbell用自己防水技術嘅褸 效能冇咁好 叫rain trekker 呢件就9xx

有冇人買完Priory 件貨仲係比利時

thx
fleece有無選擇？
其實我唔一定要買行山outdoor牌子，就算普通運動牌子只要效果唔係差好遠都得

建議買OUTDOOR野多d, 感覺足料d

佢果d野其實冇d人講到咁差,只係佢個價錢買到d更好既野
佢一件fleece都一千幾百啦,點解唔買p記

有冇人鐘意英國牌子montane

我想買佢件power up hoodie

下星期14度可以試下新衫

好嘢，前日試咗，應該勁透氣花乾，但我已有4件fleece啦

新蒲崗有戶外用品開倉，見有haglofs 同 marmot hardshell
呢見gore tex 唔過一千
Marmot pre-cip 好似590? haglofs goretex就千幾到兩千幾
仲有啲fleece
你件乜softshell？有啲厚嘅好防風，旅行用一般頂到，最緊要有帽

仲未到

我有5條行山褲，全部都係montane，好正
仲有件wolf jacket fleece，買完未着過，準備今個冬天着

columbia 啲嘢唔算差，不過香港個價錢真係搵笨，係美加價錢平民化好多，好似gordiano 咁咋嘛，佢有件
買5999
呢個價錢可以買phd k series 專業登山羽絨，人哋用1000fp

columbia 同 TNF日出埋啲550,600fp 羽絨呃飯食，都有人買因為有名氣

但佢賣廣告好多，多人識，你唔熟戶外品牌都知佢名
我第一次去有雪嘅地方旅行，個時唔識嘢，專登係columbia 買咗件3合1，以為好嘢啦，點知唔夠暖，凍到仆街仲病埋

有兩件褸，好用，料足，平過不死鳥

有無softshell 褲？ 你五條推介邊件？

我仲有兩條montbell未開，想揀條softshell 冬天就唔使好似而家要著虧佬褲+行山褲去冬地方旅行

請問有冇跣水噴霧介紹一下(for 非gore tex)?

我着得最多係Terra Stretch Pants，平靚正

之前起毅成買過條叫Limited Edition Dynamic Stretch Pants，佢係用Polartec PowerShield，應該係soft shell，好透氣，耐磨，跣水好勁

yahoo拍賣

香港邊度買montane 平
自己著開OR Ferrosi 褲好平好抵著
女友想買但香港無女裝賣

Montane嚟講價錢我覺得可以接受，冇Arc’teryx Haglöfs 嗰類咁搵笨柒

eastbane件atom lt 到左
s碼勁fit,又夠薄
tui色勁靚

你個網d色好靚

我個件atom ar上星期五落訂,冇幾耐就shipped
但係到依加都仲未收到
Nov 26, 2018
12:11 pm
Departure from office of exchangeBpost international
Belgium

入手左Montbell Permafrost Light Down Parka
比想像中薄身 BLBK色

我有加錢用ups

想買件羽絨過冬，今日去咗overlander試咗以下兩件，諗住過幾日先去買(有9折)

呢件650fill，個人比較鍾意呢件

呢件就800fill

巴打點睇呢兩件? 兩件係咪都適合係香港著同旅行著(e.g. 日本關東關西地區)? 揀size既時候有冇咩需要特別注意? Thanks

出咗catalogue， 有montbell 介紹，12樓有OR買，不過好似有啲貴，OR網上成日減價

亞洲SIZE

不過佢啲手套都真係幾舒服下

下面嗰件就係呢到好多巴打都問過同買咗嘅 真心抵著 性價比高

齋hk 著, 第一件無問題. 去埋日本的話(東京, 大阪), 肯定第二件. 第二件有goretex windstopper 已經贏晒.

第一件唔防風？

潮偉巴, montbell light down 既goretex windstopper係咪可以擋埋雪，外層唔使加shell jacket

第一件唔防風

旅行普通行街頂落雪係ok, 要黎滑雪就肯定要shell

同埋滑雪入面唔會著羽絨

加左幾多錢?

LT 加件風褸, 裡面冬天衫, 夠晒

想問下邊到買beta SL 仲有平
我睇backcountry, moosejaw嗰啲已經完哂sale
是咪要等下年

想問下意見

呢兩件如果主要香港著，唔肯定當唔當雨褸
用途性係咪上面果件會適合啲

出年計劃十一月十二月去日本東北夠唔夠做

求地址

我本身啲soft shell喺荷蘭買落，唔係户外牌子，但着咗幾年都好ok，係驚落雨咁解

輕便之技術型全天候外套，簡約設計令重量更輕。高透氣GORE-TEX®防水三夾布，配合70D強化尼龍面布，更能應付嚴峻山野考驗。mont-bell獨特設計之透氣式衣領，在衣領兩側設透氣坑道，在雪地或嚴寒時，可將呼出的空氣導出，而水蒸氣不會上升而凝結於雪鏡之上。修身立體式剪裁及立體式衣袖，使動作更靈活。全衣採用Aqua-Tect抗水拉鍊。設防雪裙。

上面硬淨耐用啲，下面輕便，但你下年過日本，好似上面全面啲，有雪裙係入面，第時滑雪又得

咁我都留意網上有無做減價先

呢件點睇 諗住加fleece 1月去北海道

好虧+怕凍，準備入Montbell Permafrost Down Parka
有諗過light版但overlander好似得返細碼
依家做-10%優惠好似都ok抵

想問下patagonia R2 size香港同外國一樣？

之前有巴打提過賣得好平
唔怕嘅可以一戰

應該唔會果邊買野都見過好多中伏例子
想睇下鋪頭會唔會有得試哂兩件

not light版著上身都幾脹
light 同 not light 保暖程度分別有幾大？

潮偉巴係第一頁有講過大約可以去到幾多度

不過比個數據你參考 Light嗰件fill weight係118g 厚版係270g

兩件同樣係800fp 但個fill weight都相差得遠

今朝係campsaver 入手Mammut Convey Tour Hooded HardShell Jacket $125.3, 直接ship 黎香港, 唔知會唔會比人cut單

你呢件hard shell 黎， 唔保暖架喎

直ship就唔會喇 係轉運有時會

會員買mont bell正價貨品10%off

比利時嚴重示威緊，可能有影響。我問咗bpost，佢話hope you can receive very soon

我都係咁

想問下著Montbell Permafrost Light Down Parka +patagonia torrentshell jacket 滑唔滑到雪

羽絨唔建議用黎滑雪
滑雪個身會熱
羽絨散唔到d熱氣
個人會成身汗濕晒

應該點著,唔著羽絨唔會好拎凍咩?

真係滑雪褸, 或者Montbell 3 in 1, 又或者Atom Proton LT + Beta LT Hybrid 咁.

濕曬就gg
會仲凍到hihi

Montbell有雪褸系列
我自己就裡面著件保曖排汗內衣+抓毛外套

滑雪要眼鏡/手套/雪褲。會唔會考慮喺滑雪場租成套？咁就唔使自己買一套，一年先用一次

咁真係差好遠，放假順路去望下先
反正都係貴幾百

永安做開咩價，之前去睇好似-200

vip都係15%

問Sales話用佢地個apps 有9折
折完再-200

其實係,又唔係成日去滑嘅

,記錯只係減200,正啊，聽日去尖沙咀果間睇下，無再去新港城overlander

如果有屋企人12月生日
Join apps會員仲可以拎多張$100禮卷

去睇下啦 問埋折實幾多平過1728就去馬
優惠要用到盡

不過如果只係貴少少香港買埋算
日本網light版計税都1700蚊
厚就計税2100同香港如果做優惠應該差唔多

差d傻下傻下去左tst果間sogo嚟

全身運動，成個人都熱 點會凍，著件雪褸入面加件fleece 同baselayer夠加喇

之前試過一次，原本都諗過買褸滑雪，但散租其他野同全套租差唔多錢, 所以去到租衫就算。

當日件褸入面著件 base layer + tee. 外面加多個頸套. 天氣好，玩一陣熱到要開拉鍊添. 應該唔使著太多.

Campsaver 係咪真係ban左bns

巴打都無買,直接租成套

想問下 我今個月去韓國旅行 有咩羽絨推薦

Montbell嘅Permafrost 睇你怕唔怕凍 怕嘅就買厚版 唔怕就Light版

又心郁郁想買件GAMMA MX JACKET

冇喎岩岩用完ship左

去左就白行一轉成日都記錯收11點

Marmot Minimalist Jacket
有無人買過呢件?
D料得唔得?

都怕怕地 有無d價錢平少少

我覺得有一定差距...
你拎上手就知架啦....

不過我鍾意light版衫入面有個袋
無light版係無的...

冇買呀，一套租唔使煩，用完就還返。加上前後行程有10日，而滑雪嗰日喺正中間，抬足10日有點兒重。

同埋租有好處係一定fit，又唔使就住著，係咁跌都唔驚

剛剛check, 到左香港喇.
其實外國寄香港嘅普通空運，都係預一星期左右會到香港，再預多兩三日郵政先會派。

26/11/2018 17:17 Departure from office of exchange

Landmark 係艇仔，未必有最update record.
26-11-2018 12:26:00 Belgium Departure to country of destination

用 EAxxxxxxxxxBE 呢串 local barcode 喺香港郵政check就會係最update.

我嗰件早你幾個鐘上機，照計你嗰件都應該呢一兩日會到。

我d status 同你好似有點唔同，俾你參考下我的tracking history.

學到野 不過未到

東京都未必夠，北海道

無知一問
見而家Overlander Montbell有九折
會唔會平得過係日本買?

sogo買完野11點去睇埋montbell做咩價

Overlander 定價較高
日本平d
你直接去官網有英文版online shop睇到晒價
直接計7算 連埋稅都係日本平
但差距係一二百蚊內 急就香港買

thanks!

大家點睇the noeth face ventrix jacket?

件montbell近10年了。
好似都無點大洗過，係幾年前用soap清洗一下。
今朝執拾時發覺一d都唔防水了

Smartwool base layer應該咩價錢入手

件衫咁耐 啲coating實會甩同埋溶

我都覺，差唔多功成身退。
另一件gore tex outer無袋插手，反而上年買件uniqlo 防水防風表現幾唔錯

裡面入水? DWR coating 無晒要從新加先會煽水

類似Atom LT 水平既薄褸, 無防風, 無防水.

我用花曬狂射，未面入面有滲水，外層就完全無水珠結成。

有goretex都會咁？

睇左得1隻色$1806

唔知會唔會仲有其他折

過幾日做sale唔知咩價

我諗關我清潔保養問題

其實用得太耐 件嘢面料個層goretex料係會甩同溶 因為用得多會磨蝕咗 所以用得耐你發現佢開始唔防水嘅話 就要去買啲補goretex嘅浸/洗劑 如果都係唔得可能就要買過件

邊件？ 不過去overlander買最好真係去返12樓同銅鑼灣 呢兩間啲貨真係會多啲

果層應該叫dwr？

但Goretex嗰層膜唔係應該夾住喺件衫本身嘅布料中間架咩？面嗰層DWR只係幫佢將啲水跣走，但即使件衫嘅DWR Coating甩曬，水唔可以跣走，但應該都穿過唔到Goretex嘅layer架

permafrost down parka

有件light黑色但有點大價都唔算靚仔
9折+減100

廢事試完唔係番果到買尷尬

無人理你的
唔洗咁驚

不過都買左 佢地話過幾日有8折唔知仲有無其他優惠

我去尖東果間佢話無哂M同L其他唔知有無
light放出來果件好似XL,如果去建議去其他鋪睇

要買heat tech, 羽絨好快d 買
香港人一聽到話會凍就會瘋狂購物了

平既同好既已經掃得7788了
d 人上個月已經開始買
我仲以為已經算早去，依家仲着短袖中

話說去完永安覺得千色d sales好垃圾

尋日買左超極暖
個個都拎住一盒
我都係買黎去日本
香港真係有咁凍咩
著件nike pro都著唔到多兩件衫

上個月應該仲齊款齊碼
香港人唔到最後一刻都唔會買

我用EA個號碼CHECK香港郵政, 咩資料都冇

定d 我同你一摸一樣

定d 我同你一摸一樣 +1

Ultra warm 做特價 平左30
早半個月前買要199

本身想買mont bell件中厚手
但一件mont bell買到兩件ultra warm
女友上年去韓國負十幾度都話ultra warm 可以
當然個面佢都著好多衫

我ULTRA WARM同mont bell件中厚手各買咗一SET
係香港試下效果先

BTW，我諗正常行街可能ULTRA WARM仲暖D，但要滑雪之類要睇埋透氣

Mont bell果件我無摸過上手
我淨係摸過件ultra warm都覺得熱
香港我都唔會著到
天氣凍我最緊要係隻手
兩度我隻手都冰曬
普通冷手襪已經唔得

EAxxxxxxxxBE 果串 barcode可以喺邊度搵到？

岩岩係大阪返黎.......真係日日都15度左右....算幾暖, 同香港15度兩回事黎
入面只係著一件行街長袖衫就夠.....日頭連LT都唔使點著.......
係夜晚10度左右先著.....
我應該係唔怕凍個類人黎....

日本好多地方連雪都未落
好多滑雪友要改地方

話說我去咗試Beta SL shell Jacket同埋atom lt,但我2件着哂上身，兩件都係覺得m size岩我 其實正唔正常？定還是如果我atom lt係m size, Beta SL應該要買S size?

大家都係trim fit, 點解件beta sl 要細一個碼

忽然有d困惑 咁姐係兩件都m size都ok

保暖內衣黎講 都係買uniqlo？有無其他牌子介紹？montbell得唔得？

平價有uniqlo baleno
中價有montbell 既人造纖維
貴既有smartwool, icebreaker Montebello 既merino 羊毛衫

啱啱買左heat tech褲 好抵， 加件防到風係面就夠做， 唔洗買千幾蚊條果D

係DWR(跣水)無左，
去永安/保捷行買枝洗到goretex既洗衣液去洗， 千祈唔好落柔順劑

買埋枝 repeal , 乾左噴，自然乾， DWR 層就會返嚟

無左跣水，表面濕左就會唔透氣

Heat tech 得咩，以前試過麻麻地，依家多左好多款？巴打推薦邊款？

外套顏色大家買乜？
屋企好似唔係黑就灰深色
有冇人買左鮮色？橙，黃，藍色？
驚自己carry 唔到

有齊藍，紅，黃
反而冇黑色wo

夠平
女友超怕凍
而家個天氣都著褸，但佢話去韓國負十幾度夠 我都好質疑
不過佢著完打底著厚衛衣再著uniqlo有內有毛毛果褸再著件韓國人果d入面有層毛毛嘅大褸
所以搞到我試下mont bell會唔會堅過uniqlo

$169條， 是但啦

以前買過黃同淺藍
記得有件arc’teryx有件紫色好靚

支野唔係goretex 嬲 既話岩唔岩用？

啱

鮮色唔可以成日著

行開山 鮮色啱晒
有件橙黃色 Atom LT Hoody

Patagonia R2 好拎貴,香港買成$14xx

有無人係 Klättermusen 愛好者？
係日本台灣都幾受歡迎
前排係旺角搵到平貨 個背囊先1100

防水褸原本諗住買beta sl hybrids ，但又驚撞衫，愈黎愈多人著，最後買咗件allgron jacket

你地件montbell羽絨買返黎之後會唔會洗下先?
我就咁掛起曬+風吹道算，只要想整走新衫味

洗羽絨好煩

我都係著緊allgron，最大問題係手口位係用索帶，好多時索唔夠緊
allgron 2.0轉咗粗帶同扣可能好D，但應該唔會再買

想問有無外型比較型/靚嘅長身羽絨褸(男裝)推薦?麻煩各位了，謝謝

我有件 frode jocket 著左5年仲好新淨，設計幾特別

有無巴打有著pertex 既hardshell?

Allgron user here
手䄂口索帶成日畀外物釣住
但學樓上巴打話齋，應該唔會再買

我都有興趣，你幾高著咩碼？唔該

想問問, 我之前係hktvmall買左支grangers wash+repel洗劑
其實仲駛唔駛買支repel黎噴?

174,60kg
着細碼入面有鬆動着atom ar

巴打 去旺角試下再上網買啦
我買咗件黑色$2200
有無咩網買Klättermusen 會平d?

唔洗

好習慣down/ 人造纖維裡既褸外面都加件防風

overlander? 仲有嗎?

我係旺角家X坊有間野試

雖然係男裝，都覺得好靚

有女裝㗎喎

搵唔返之前的回覆，直接報告一下：23號the-priory買的order, 郵政剛剛派件

Arcteryx Koda jacket

派之前有冇打電話俾你?

我係amazon 果兩件而家先集運倉送緊去香港
另外果d 仲送緊去倉
唔知趕唔趕得切下星期著

其實如果買Montbell 有Gore Windstopper面料果d 羽絨難唔難打理要點洗？

有呀，派件之前幾分鐘打黎叫我落公司樓下收件

Black Friday 美國本地都要個幾兩個星期先送到倉

我果件都係23號買，好似仲喺比利時

M size, s 太短

唔該曬巴打 一陣間睇睇

唔該你呀清

仲係ORDER BEING PROCESS

試吓穩陣
雖然S碼可能fit身 但試吓舉起隻手
如果手袖仲短過手碗就建議M碼

大家件Atom LT 係咪都係用手洗?

放幾錢？

黑色定灰色？有無相？

有無人用paypal比錢,verify payment果陣cs話要打電話先verify到?

campsaver

大家都係23號....公平咩

The priory個order今日送到了 冇伏

都係23號

巴打你果件都係仲喺比利時？

Black Friday 買2件
Moosejaw 果件幾日就到

Campsaver 話沉日送到
今日都未收到 上網check一check
話campsaver 果邊入錯address 變左unknown 送唔到 而家彈返去比sender 垃圾到on9
又唔知要等幾耐

我26號買仲係比利時 見你地23號都未到都唔講野了

我見佢有噴裝 同支裝(手或機洗)
有無經驗邊隻好用喲？
HKTVmall 139$買得過？

Warning!
As a consequence of the strikes, there are still a few delays in several offices in the regions of Liège, Mons and Namur. This may delay the delivery of your parcel. We are doing everything within our power to clear this backlog as quickly as possible. Please accept our apologies for any inconvenience.

岩岩收到件ATOM LT.不過好"巢"..巴打有冇方法可以整番直佢

噴裝啦.支裝要自己溝岩比例有d麻煩

香港有無得試？好靚

下星期終於凍

大交合你都好信

大交合係報颱風廢姐
報寒冷都準嘅
東京果幾日都跌到得幾度

我都收到，tui色幾靚。
我嗰件又唔覺好巢，你掛起佢一日睇下點

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

有無有興趣想入呢件, 我有件L碼淨係著左一次, 太暖唔岩著

Montbell Permafrost Light Down Parka 點樣清潔？

atom lt清潔咪只可以清水洗下

星期六係campsaver落order, 而家仲係"Order Being Processed"
想買件衫都咁難

香港邊度有得試?

當down咁洗，買d 專用清潔劑

好既

campsaver 成日都咁
係咪用usps?

係 完全運吉

上次都跟左我好耐
一件用ups 好快就到, 用usps 個件真係麻撚煩

明明去左蛇王仲識搵藉口話送錯

想問下marmot既褸防風防水性能如何？

尺碼唔啱個保暖度真係差好多下

買左件covey toor都仲係backorder緊

uniqlo $149 fleece 窮人版 R1 R2

1. 唔防風，跣水only
2. Beta SL hybrid or Beta LT
3. Atom LT / AR + Beta SL hybrid / Beta LT

巴打可唔可以影黎睇下
想睇下實物隻色點

Ps 唔知買黑定tui 好

起campsaver 買左兩件都出事 點搞阿

一件就半個月都係呢個狀態

另一件就要我唔知認證乜7 要用paypal比多次錢

個人覺得，Tui 深藍色都易襯，冇純黑咁悶，配埋佢頂帽同邊係另一個淺藍，幾sharp.
相我冇影，借圖

要穩陣出旺角買，諗住買平嘢仲要隔山打牛就會有凰險

thx 巴打

3.atom LT /AR 配左beta 理論上分別岩幾多度著呢？

LT 我底入面加衫做唔做AR 效果？

同埋 見LT 面料都輕薄 會唔會易爛？

仲未諗好買邊件
試左beta sl, beta sl hybrid, zeta lt
我其實想要格肋底有拉鍊透
但係上官網睇d 人話sl hybird 防水差
有無巴打用緊？
我又諗緊直上Beta Ar 不過香港可能好少用 重量又差d

睇體質，我atom lt + beta sl都頂到0度

好似無咩人講alpha Sv

LT 加衫暖唔暖到AR呢個問題都幾複雜
同埋你唔勾件衫就唔會爛

你唔係行雪山/滑雪 唔洗考慮sv啦 件野好多功能同厚料

我有一件，心得黎

我都有件，其實我覺得都幾暖

啫係唔需要大加 一到兩件 令到個人都唔會腫脹嘅程度

因為AR 怕平時著會太熱 LT就岩岩好
又唔想買多件AR 去旅行
始終小用

旅行打算最盡都係0度左右嘅地方 唔會太極端去到負

爛依個問題就睇係大家平時日常用 會唔會都易整爛
例如人多逼一逼 擦過啲硬物,俾野輕輕勾到

件野唔勾都無事

至於atom AR 因為我未送到黎做唔到比較，我fd有哂兩件，佢話起碼暖50-100%

因為佢本身都厚料, 加上又擋風, 我諗十度打上應該難唔到SV

咁想開 香港天氣 會唔會好小用到 AR?

我自己真係一件lt就夠,上年成個冬天唔覺凍,買左件r2都未著過

你唔太怕凍好難係香港著到atom AR

唔好處就係衫袖長，衫身短

想問Patagonia r2 最平會賣幾錢

今年bf 得25% 落唔到手

上年年尾買80蚊

點解今年咩優惠都冇
80我入手了

the-priory收到/ 未收到貨既手足可以揮個手?

等轉季時折上折，我都係$80, 不過最近好多網都冇賣Patagonia
話時話，我又唔覺R2好暖

我係campsaver都成日search唔到patagonia
佢個官網d優惠幾抵屌但唔受集運玩
我仲未需要著r2唔知暖唔暖,可能要等到冬天出國r2+atom lt先試到

26號落單 仲未有

不如你講下現時, 香港12度同7度個陣, 你分別係點著叫夠暖

普通保暖底 加件厚衛衣 外面一件防風

12度同7度, 2個唔同溫度都係咁著?

睇情況加件冷衫咁 但多數 好似都唔洗

今年me都入左年ar tui
上年c網斷碼9百幾hkd有件lt都係呢隻色，入面紅色
所以今次買唔到既巴打等多幾個月轉季如果有碼同色岩自己就唔好諗

喺香港最凍果幾日出街有必要買多件shell?
淨係一件atom LT夠唔夠？

其實個個都問夠唔夠, 每個人體質都唔同, 好難答嫁啵, 你自己買左著落真係唔夠暖既, 你先再考慮添唔添衣啦

同上

23號未有
但係有兩個23號嘅巴打已經有

買俾男友著都好喎
但佢著開M碼

如果size同女裝m差唔多都話可以幫你收

我著不死鳥hardshell m, 同呢件差唔多 size

巴打諗住放幾錢
佢係歐洲住，呢件應該好岩用

我1500幾入番黎, 想放1000

應該仲大過女裝M

等我check下個size chart，晏d覆你呀巴打

暫時統計:
23號: 2有 3未有
26號: 1未有

你有興趣既你quote我個回覆啦

有無tg

我唔識比TG direct link
不如你比我

kathmandu呢個牌子有冇巴打留意開?
佢有冇咩強項

放幾錢

原價六折有冇興趣 3k2左右 試著過一兩次 牌未拆

咁平

Patagonia size係咪全球統一，只要同款？

係咪全球就唔知,但我香港同美國係一樣size

6折都幾平,諗諗先

triton 呢隻藍色實物幾靚, 幫手sell下

件beta sl 到手
M size 加羽絨勁fit

咁快就係past season color

幾高幾重先著到m size

我上個POST問過無咩人答XD
係幾靚 XD

我女
172 51kg

等睇新色

Montbell Permafrost Parka.

唔洗防水架啦

入黎問野, 首先要戒columbia

想問下marmot既褸防風防水性能如何？artemis jacket性能如何？

permaforst / Permafrost Light 係已經防風. Alpihne Parka 係唔防風.

要permafrost 定 permafrost light, 就睇你自己有幾怕凍, 我唔識幫你喳主意.

原價幾錢入手？

防風係好重要, 普通行街都用得著架, 真係差好遠.

收到～ thx

上個禮拜1000鬆d free ship到香港

巴打邊到買

巴打們係咩網買montbell?
amazon 得好少野揀

件permafrost light 最好預到有位裡面着件fleece 就ok

1.

2. 日本本地買.

網上買唔到.

如果著多件羽絨背心同fleece 有冇分別

$1100 賣嗎？

想問下大家size 問題

試左LT
M size 貼身 口袋位有小小高 入面應該加唔到厚衫
L size 鬆身 口袋位岩 入面加到一件厚衫

因為佢加拿大位係彈力布 所以兩件上身都覺得舒服

咁應該邊件先係佢設計應該著嘅size ？
sor 可能有啲1999

希慎有新overlander x montbell專門店

新西蘭牌子？
上個月中去左新西蘭 點知凍到仆街
之後買左件 幾好著架

On sales 個陣做6折呀我記得

件fleece 148 NZD 即8百蚊啦
折左80 NZD

收一件全新 beta sl xs

有無折

收件男裝Atom Lt M size

有無人唔介意二手野? 有呢兩件衫放:
Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - 黑灰色, Size:L 著過一次only 99%新淨 hkd 1000
Atom LT Jacket Mens(無帽) - Color Rigel, Size: L, 著過1個禮拜去旅行當內膽, 98% 新淨, hkd 800

有興趣留tg 入左太多不死鳥要清一清個衣櫃

買
Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET
Arcteryx Beta SL Jacket
定買
MONTBELL TORRENT FLIER JACKET
邊件好啲
想要啲可以摺埋細細舊 跑步行山爆下林
係咁依著一著檔風檔雨

不死鳥香港買又貴 又要等外國平先出手
montbell 近近地香港就買到
但係咪真係不死鳥好啲

我自己就覺得買L好啲 始終你凍起上嚟 入面都仲可以加衫

agger,我個人覺得L會範用性大d,凍d可以加fleece係入面加風褸係出面,再凍d就買800fill既級數
唔洗又買lt又買ar又買800fill果d,錢多另計

ups話4號到美國倉
但今日都未影

上個月已經有喇，嗰陣仲有開張優惠唔知依加仲有冇

當我想買。。價錢返返$200啦

Moosejaw28號出貨 依家仲未到倉

The north face 既褸點
見冇咩人講

好撚重

終於到咗

性能呢
有冇人有著

我買非light版反而係好似預得大左
M碼夠我著1件底衫+shirt+件fleece 少少緊但應該好夠暖
L碼就任加都無問題, 諗緊拎唔拎去換碼
應該只會係香港著

點解the north face講得
columbia就唔得
我以為差唔多level

我本身有同light版差唔多暖度既衫

Marketing 就差唔多level
Columbia 啲嘢又貴又渣

其實我只係覺得colum d野唔值個價,唔係覺得佢渣,佢有折既話其實我覺得ok

見咁重都唔會想著啦 同一個暖度點解唔揀d輕身

不過無可否認佢日版啲款真係靚嘅

去韓國light版夠唔夠

咁我決定跟咁多次巴打意見買montbell la

巴打我岩岩留咗tg俾你傾

montbell性價比高,同埋reecho都唔差,但好多人見佢唔係外國野就覺得廢

有無montbell 嘅風褸hardshell 推介? 類似Arcteryx Beta SL Jacket
我見你地好似淨係推介permafrost light, 唔該哂

Black S

同TORRENT FLIER JACKET
有乜分別 輕啲？🙇‍♂️

Columbia 啲野好似都平過north face 一截

好似係,岩岩行過見到d fleece都係300幾蚊,防水褸1000

巴打識貨
Reecho真心唔差。cutting又fit

件Storm 用 3-layer GORE C-KNIT . 靚d 料咁囉.

冇撚有錯,岩番香港人身形,價錢又公道

唔似patagonia果d長到當裙著
同埋其實佢d技術適合番香港,外國果d有時太over,香港又冇雪山又冇極限運動
個人覺得gtx都唔係咁岩香港用,香港太濕

剛剛收到貨件beta ar,
想問下如果想燙平 因為好多摺痕
係咪隔層布料 可以低溫直接燙？
如果atom ar/lt 一樣？

我唔識架 我都係黎取經

千奇唔好燙

咁請問fleece 買邊款好
同埋點解係咪fleece 好似好多衫都有毛毛

隔塊布都唔得？
上網睇話較個燙斗warm and no steam 就可以？

話明fleece緊係有毛毛
我淨係有r2,其他唔清楚
窮撚得好少衫,最好都應該係patagonia

Reecho印象中好似係香港brand嚟？
佢啲料係高汁，價錢相宜，但啲款真係麻麻哋

係香港brand
外國d大牌件件都咁撚貴,負擔到固然好,有d人負擔唔起既其實reecho係其中一個選擇
見佢冇咩傳宣d門市又唔顯眼,係到吹捧下支持下香港牌子
利申:非打手冇收錢

除非你肯定100% 知自己做緊乜野, 否則千期唔好熨.

支持
之前tvb有個上珠峰嘅節目都係佢哋Sponsor

留名睇結果

但唔係所有有毛毛都係fleece 黎（？）
點分

你講天與地 果次王德斌其實好可惜,始終佢年紀大,佢自己都話如果後生20年可能已經上左頂
今年reecho都贊助左4條友上珠峰頂,所以香港牌子其實唔係想像中咁渣

fleece中文係抓毛(?) 我當有毛既就係fleece黎嫁啦
都係一個種類黎姐,好似羽絨咁

冇印象咩名喇 我都係咁啱知道呢個節目，我唔睇tvb好多年

有意black s

應該係呢個,幾個麻甩佬爬雪山,幾條女落天坑
呢個幾好睇

點睇marmot?
有無soft shell 推薦？

有無人買左PRIORY 仲未到貨

聽日開始可以攞返件Atom出嚟著 但過幾日又熱返

我都係上年去NZ 見到有, 無折就少少貴.. 岩岩BF 買左件

話說montbell其實上佢官網訂都幾抵玩
有無人試過, 過2萬日元免運費+本身好似免銷售稅

我，23/11買。尋日已fb msg priory 追，佢話會幫我追courier

你買過就知 勁麻煩
無直運香港
唔受外國信用卡
磨你幾日要你入數去日本銀行

咁大獲, 我見佢會運中國以為會運埋香港
信用卡問題見中國班友話影返自己個護照同張卡就OK
真係估唔到唔受香港呢邊玩+咁麻煩
仲諗住買埋其他禦寒野

有無人係sunny sports買左atom lt仲未發貨
26號買既

27號買第二日已經比左ups
不過1/12 比左usps 之後就再冇郁過
話4/12 到集運倉但宜家都仲未到

巴打有咩想要？
我睇下我鋪頭有無 比個8折你

Montbell 係咪永安都有？

無所謂既 賺少少叫做自己生意
Arcteryx / 美國牌子有時網上買仲平過我
Arcteryx 我都係賣緊美金8折左右咋
Montbell 外國買麻煩d，睇下幫唔幫到手啦

有呀

初初想係Priory買 點知冇曬貨
最後去左backcountry集運番黎
昨晚已經拎埋

因為Priory 真係平 先係佢到買

無人買aigle?
Thermolite屌左件，好似幾暖

但我個件仲係belgium呢

我27號update 之後就再無消息, 岩岩追左bpost同priory幫手睇睇

google左bpost (即係landmark global)
全世界都負皮佢
凶多吉少

唔好寄失就得

大家而家同一條船, 聖誕前收到貨當贏啦
買左$1130 atom lt?

1400 atom ar

beta lt 咩價位先好買
好多網一係正價一係無得買

真係平是1400入手

後悔無加錢揀express. 趕住下下星期去日本著，睇嚟凶多吉少

我18號都去福崗，找緊件大碼atom lt

atom ar 無我碼.
ups 加成三十磅, 太甘啦
用集運又退唔到稅
總之以後blacklist bpost 同 landmark global 啦

你買左permafrost 先, 唔夠衫再諗加衫

而加? 過晒black friday 啦喎. 通常Black friday 係7折

167高男係咪買女裝會好d

我有件無帽 rigel色，淨係買黎去旅行著過次
有無興趣？800

K11會開arcteryx
地鋪，近一蘭

幾時

岩岩見到寫 in December
多個地方試衫

Moosejaw個shipping 好耐都冇更新，已經send左email 問，會唔會出左啲咩問題

好啦 唔該哂先

唔係度宣傳了，
香港 Arcteryx 食水好深 所有野標美金10算以上
所以如果跟美金8算 有8折 個人覺得都合理既

facebook inbox左priory，佢話幫我check左，預計11／12到

想問吓beta sl應該點保養？之前嗰件入面甩膠邊換了件新，想今次襟着啲

巴打你嗰度有冇賣女裝atom ar?

咁平嘅屌 我件MontBell買咗成1800幾

呢個價錢可遇不可求

1800? permafrost?
係既話唔緊要啦
有windstopper, 擋風都要錢

唔係呀 另一件 叫Aspen Parka
permafrost我著到太怪 所以忍痛唔買

呢件好重 香港著都ok嘅 但去凍啲嘅地方未必得

睇黎淨係大陸人都養到間舖肥肥
次次入親去都有大陸人幫襯
見佢買完出黎一大袋果度都可能過萬

買完arcteryx 再去買日版tnf
正呀

越貴大陸人越鍾意
btw veilance 條line一件都可以過萬

arc‘teryx 母公司今日已經被我國安踏收購

從此變成大陸牌子

襯而家仲未著到爆炸之前快d入手1,2件

有冇人知點用呢個優惠...

今朝16-7度
只係著件短袖T+Gamma MX
睇黎LT都未需要出動

我著左atom lt. 好熱

Atom sl + shell

短tee+ Delta LT

不用買了
安踏＊arcteryx

好有需要會揾巴打幫手

facebook問左priory，佢話early next week會送到

我問左佢佢話11/12

26號落order

11/12都係early next week嘅
見佢冇update都唔覺可以寄到

全面大陸化

係買大左定細左?

往好方向諗，可能保養唔使奈寄外國呢

熨乜鬼， 掛件衫入沖涼房，沖個熱水涼，唔得咪成件衫用凍水洗一次,再晾返乾

Arc'teryx Nuclei AR 好似唔錯 黎緊去京都倒數
但係依家大陸收大購左會唔會差左

有冇巴打可以比下意見

短期內都唔會有問題. 因為唔係話變就會成條供應鍊連埋材料會overnight 換. 唔係講咁易.

我諗未買既, 快d 買就係我要講既野.

巴打有無TG?

買mammut

岩岩去永安買野有件紫light版m依家應該計哂所有優惠1300左右，其他款L碼永遠無咩人買反而呢件無l

清純

正阿

wizone 無處不在

呢個價真係抵喎

係啊，好少會有中碼，隻色出街著都幾靚
不過睇緊果陣都有其他人睇緊唔知會唔會比人買左

本身如果佢黑色我都會買埋

男裝細同女裝中差幾遠？

我下星期六晚飛，到而家都未買到我同俾男朋友嘅褸 sosad

你去到果邊先買唔得咩

想問一問各位巴打
睇岩左Beta Ar +atom lt
拎去滑雪有無問題

巴打請問係邊間永安？

自膠 睇到亂左d model
應該係 beta hybrid sl +atom lt
定係Beta Lt 好？ 但我見個價好似唔上唔落咁 一係就直上ar一係就落返sl
萬分感謝

會唔會有人知呢兩件係咩牌子

個design做乜野....

我都諗緊 beta ar 定 beta sl hybrid 定 beta lt

beta ar但係幾重下同硬 仲有佢係 regular fit 細碼都幾大
試左咁耐 我可能會揀beta lt 算 話哂都 Gore Tex Pro

但如果beta hybrid sl 我驚滑雪 仆多幾次街就磨爛

又打錯字 29xx先岩

洗麻they

油麻they..

有無滑開雪既巴打 試過哂

黎緊冬天會去歐洲 有邊個牌子既heat-tech推薦

今日著LT岩哂

去到星期4為止都係著LT好時機

終於可以出動3-4日
下星期又暖返

希望今年會好似上年咁凍

1200?

而家喺秋葉原，著住件普通長袖裇衫+ montbell light down parka 都凍凍地，主要係頸位入風，搭條頸巾應該會好啲

歐洲買仲貴

星期三聽講12度

跌到單位數先爽
如果唔係晏就其實都好熱

BNS要個幾星期先運到香港

中午熱成日都係短袖

講實用性Atom LT係咪比montbell件light down好
未決定到

佢覆我啲行嘢咋
We are currently looking into this delivery with our shipping partner.As soon as they give us some information about the location of this parcel and if there are any shipping issues we will forward all of the relevant information via email.Thank you for your patience and understanding on this matter.

有無人唔介意二手衫？今年9月買，淨係去旅行著過次，好新
Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka, Color:炭黑, Size:L(如beta M size 左右大), hkd 1000
Arcteryx Atom LT Jacket(無帽), Color:Rigel, Size:L, hkd 800
bf 入左好多衫唔想塞爆衣櫃

一月份會去北京做嘢
平均氣溫大約0度， Atom LT夠做？
第一次去會落雪嘅地方
如果唔係滑雪，洗唔洗特登買防水嘅鞋
著普通波鞋會唔會凍爛腳

beta sl hybrid今日出倉19號先到

佢直頭唔覆我 email同facebook dm都係

Arc’teryx Nuclei AR 同 Kappa Hoody
其實有咩分別
價錢一樣
功能差不多

你想凍死？

Atom LT 就咁著係down to 12 度. 再唔怕凍既人, 10度都頂盡.

Nuclei AR- 香港多d 機會着. 12度以下就着得.

Kappa Hoody - 香港真係要個位數溫度著會好d. 我著住佢 + 適當middle layer, down to -20 度.

謝謝

拉鍊拉到盡哂都入風！？
唔係咁驚呀 700fill power嫁喎

我冇戴埋頂帽，覺得頸位入風

有冇巴打係香港見過呢件
我去專門店又唔覺眼

題外話
官網同Backcountry Size Desc 唔同既
一個regular fit 一個trim fit...

淨係著件打底加衛衣下午都熱
係夜晚加上我住大西北先有涼嘅感覺

我仲諗住著呢件唔洗戴頸巾添
拉埋拉鏈真係包到實

戴埋頸巾應該密不透風，過兩日去箱根睇下頂唔頂得順

多圖？

星期五先運到香港

買左件MONTBELL FRENEY PARKA，
再買件MONTBELL 800羽絨著係入面，香港冬天都夠做？

入面只著件恤衫/TEE/hoodie

著左兩日atom AR 都無特別熱既情況發生
香港濕凍世界第一

放左係CAROUSELL/DCFEVER, 你可以望下

呢幾日就咁著件薄嘅長袖衫加ZETA AR都夠頂

出件beta AR 黑色S size有冇人有興趣 2800 全新未剪牌

Atom lt着m size,呢件岩唔岩s size?

我就係atom lt s size著依件覺得有d大件 可能我入面著唔多layer 你可以去專門店試下先

巴打加ig傾？

因為BETA AR 係REGULAR FIT

@Hkgoscar

我個陣剩係試左LT

不死鳥TRIM 同REGULAR 應該有半個碼差距

即係你著BETA LT S 可能要考慮BETA AR XS

收到

咁如果我atom lt着m 姐係 beta ar應該着s?

理論上係, 但最好試一試先

如果你ATOM LT M 係有鬆既, 咁BETA AR S應該岩

Thanks巴打

因為不死鳥BETA & ALPHA AR/SV 系列
ATOM AR 系列
全部都係REGULAR FIT

而BETA & ALPHA LT/SL
ATOM SL/LT 系列
就TRIM FIT
我自己覺得REGULAR FIT同TRIM FIT有半個碼差距, 你地可以試下先

同size atom ar 入面著唔著到atom lt?

真係無試過 你好怕凍咩

應該鐘Sir 最多款，但係舊款都好多
仲有旺角行貨要跟總代理10算 其實好難做
我都唔敢入太貴既款黎賣😂

香港d代理mark up咁高, 想幫襯都買唔落手

唔關代理事既
以前amer sport 未拎番中國同香港黎做之前 價錢平好多
遲下變左 安踏 x Arcteryx 唔知會唔會死哂

係時候發展其他brand

有無巴打試過拎sl hybrid 去滑雪
題外 beta ar s碼當普通風嬲著好似太大 定買細一個碼好

我個fd住加拿大話beta sl都夠滑雪 唔洗擔心

箱根同河口湖今年好似無咁凍
我仲ff會落雪添

係咪真係完左啦

岩岩睇仲有

係ss? 點解我冇

有冇人要用

咁可能係啲擋廣告 搞到冇左
但我開左AC 都收唔到

ss?

BF買咗件beta sl hybrid
想問下使唔使上網register warranty

之前係ss買件mammut到依加都仲backorder

我都係，諗緊好唔好cancel order